[Kpop] 2017 Kpop討論區 (1)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

新年快樂

留名睇今日有咩料爆

留名

留名
等緊d社有冇野爆

通常幾時爆？夜晚？

朝早, 都話有o既話會有預告

即係今年無啦

SECHSKIES今日人歌唱three words

goodbye stage了
但年頭會出正專

YG

咁我信佢年頭會出，爭在係咪準時1月
4月就廿週年佢唔出新曲新專就真係係
我覺得廿週年演唱會點都會有新曲嘅

Happy Birthday Bro

屌岩岩先睇返拎一位條片
Happy New Year Bro

睇黎D社今日 唔打算爆啦

原來dispatch唔想幫朴槿惠轉移視線所以今年新年冇爆料

算鳩數啦,講清楚仲好
係連政治掛果班人都唔支持朴槿惠,所以D社咪唔出新聞轉移視線
D社邊有咁正義得架

印象中上年都好似唔係準時1月1號出新聞

Day6 CB teaser

Excuse me 高音到 唔知佢地live會唱成點

APRIL 3rd mini album "Prelude" Preview

Day6

2首我都覺得好普通
無個種好抓耳嘅感覺
即係唔太似主打
舞都冇特別
不過mv都幾有心思

終於 好期待

Bing bing 個mv,除左雪炫之外，其餘都表演成功。

聽落幾正

冇睇到新PO
有冇巴絲同我一樣覺得單數人數既團 個choreography先正D
雙數既好似差D 就好似V型排既話 就要有一個人係CENTER正後面
sorry for 1999

覺

單數嘅話有成員唱歌/企centre嗰陣
其他人排位balance d

少時都講過8人排舞難過9人

Akmu short film 산춘기 : 거울과 붐 사이

Akmu short film 산춘기 : 거울과 봄 사이

求呢首歌完整版

SES - Paradise mv

WJSN - The 3rd album preview

有情 度妍 夏天出道
已同FANTAGIO正式簽約

finally

Dispatch今年決定唔爆料

On a recent post on Dispatch’s official Facebook page, a reader inquired about Dispatch’s annual breaking news. While they did not release an article addressing the lack of news, Dispatch did write an official statement in reply to the question.

The country is in the middle of impeachment. The attention of Korea must be on President Park Geun Hye and Choi Soon Sil, their parties and the traitors of the country. Our country’s politics need to be the center of focus more than ever.

That is why on 2017 January 1st we took a break.

When the day comes that it’s okay for Dispatch’s dating news to take over the internet, we will be back.

Happy New Year.

-From Dispatch’s editorial office-

又幾好聽呀！

首Excuse me真心正

PS:非飯

香港傳媒都係咁就好

政府失勢先黎扮野
以前出咁多醜聞又唔見佢咁講

we will be back

點解咁多人睇唔清楚

D社只係因為政府果批人唔支持現任總統先做咁既手段

Excuse me係主打?

你教我,真係,你教我

BTOB 哩個團點憎呀,雖然應該有唔少人氣,希望可以更紅

UIE做乜銀野

唉....

shoo段rap好my name is minho

佢哋本身都fd底
但都

火花克里斯馬

係,同埋另一位好似叫BING BING,雙主打

勁好聽

原本好地地
宜家個樣好似一個女主持(以前我們結婚了坐係直播室其中一個) 但嗰個順眼好多
呢個UEE厭食症咁

屌 削骨還父 上次上running man都見到整得好勁 而家真係走火入麼

akmu

akmu隻碟香港幾時有貨

做乜咁似朴秀真

應該過多兩三日
我都想買

呀哥係咪要入伍喇?

我都想買

AOA實力拍埋其他女團度都嬤差，所謂主唱草娥對比其他女團真係低一班

好正

其實似瘦到個樣都變埋多d
堅似壓食症
仲有AS個陣都唔係咁

上gmarket 訂啦.......

順豐運費平過ems好多, 可能同你o係香港買差唔多價錢

應該就係
買隻支持下
第七八首好正 主打都幾好
7. 집에 돌아오는 길
8. 그때 그 아이들은

已經即刻down慢慢loop

Akmu - Last goodbye mv

成隻碟都好正，好好loop
今次隻碟比上次更切合思春記呢個主題
好難唔課金

April - April story mv teaser

aoa melon出左榜

Rip

又真係幾好聽
헤이즈

估唔到差到咁
D人連聽下都唔想聽
當雪炫一個人狽緊條數都未清得哂個陣已經沉左
好現實

AOA未上節目打歌姐
佢地靠性感舞蹈吸引目光
而家剩係得音源梗係會差d
好似係

厭食？

歷史問題
Good luck mv
雪炫mv

加埋kpop個風轉得太快
Gsd一直都唔comeback都正常

包包面反而好睇d

自膠 雪炫zico

其實AOA YouTube views唔錯架wo

Aoa有咩問題？？？
女團唔comeback點開飯。。。

有撚用,果啲係用黎打飛機用

就好似BTS講到係BILLBOARD識飛一樣

韓國市場先係重點

第一次feel到kpop已轉代
2代女團都企唔穩了

韓女團驚爆丟掉「前輩簽名CD」 出道僅1年被批：無禮
2017年01月03日 00:22

中、韓合作團體「宇宙少女」2016年一出道就充滿話題性，人氣不可小覷，沒想到2日時
，形象甜美有禮的她們，卻被爆出將樂壇前輩們給的簽名CD丟了。

味紅就先被人黑

唔COMEBACK無糧出(公司唔使出糧)COMEBACK左公司要出錢但又收唔到同等回報
咁你比唔比佢COMEBACK?

GSD由以前5個人睇到依家，明明主要谷MINAH但竟然惠利跑出
YURA幾索都好都上唔到好TOP(至少佢部BODY同雪炫應該夠鬥)
依家變左應該要CB又一直拖…

呢兩年出道嘅女團太強勢

Blackpink首 Boombayah 已經86M views
好鬼勁

gsd唔會驚cb，反而係想盡快搵好期cb
如果再唔cb就冇人記得佢地，下場仲衰過aoa

cb係燒錢，但之後可以去公演賺錢

2016《SBS 歌謠大戰》與《KBS 歌謠大慶典》收視率公開，GOT7 與 GFRIEND 獲得最高收視率。

根據收視率研究機構 TNMS 公布的數據資料，12月26日晚間舉辦的《SBS 歌謠大戰》，1、2部的平均收視率為8.9%，瞬間最高收視率9%是 GOT7《HARD CARRY》舞台；而12月29日進行的《KBS 歌謠大慶典》平均收視率是7.8%，瞬間最高收視率10.3%則是 GFRIEND《Rough》舞台。

原文網址: © Kpopn

你地唔好再笑GOT7啦

Mbc係twice

又有花生

Who care

2日TNMS收視率調查公司稱，去年12月31日播放的MBC《歌謠大祭典》的全國收視率最高一分鐘是TWICE TT的舞台(收視率8.2%)

YG焗左幾耐呀

TWICE真係相對無焗咁耐就出

希望JYP真係處理TWICE好啲就真,MISSA竟然可以搞成咁,都幾西利

搞咩，仲瘦過荔枝

睇過張相，寫署名比wjsn 同簽名支筆唔同色

MissA其中人個問題係太唔平均
Twice 應該冇咁大問題
唔好亂掉去其他地方就得

媽啊思春記真係好正

JYP 成日想闖出韓國
都試死左幾隊啦

我諗佢應該唔會亂咁黎既

有得試點會唔試？

痴線 AKMU新碟屈機到 見呀哥就黎入伍就遲啲課金支持下先

話時話jyp entertainment入面jyp係咩角色
決定公司旗下歌手發展同宣傳個話事人係個ceo定猩猩本人

WG 個時咁既聲勢都可以死到咁直
TWICE 呢啲出道無耐既
出去味盞比個公海淹死

AOA已經跟唔上kpop腳步
完全冇新鮮感
同BLACKPINK TWICE比
邊夠玩

好彩WG總算自救到

仲玩性感風

起碼隊內有識創作嘅成員

大猩猩講過話旗下歌手啲歌出唔出得街 要經過十九個有份投票嘅人投出嚟 好似話要過半數(呢個唔肯定) 同過80分先出到街 大猩猩自己都係得一個投票權

冇架喇
黎緊一年女團應該都係twice,gfriend,blackpink既世界

仲有Mina果首都好好聽
都唔知Melody Project 幾時出碟
放係Xmas版都好呀

我覺得仲有媽媽木都可以分一杯羹

唔知點解我成日都覺得마마무 唔係女團黎

StarShip Ent.、King Kong Ent.合併 Sistar與李光洙等人成為同門

擁有眾多偶像歌手的StarShip Entertainment確定將與知名演員眾多的King Kong Entertainment合併，形成一個新的大型綜合性演藝企劃社，引發關注。

StarShip Ent.旗下擁有女團SISTAR、宇宙少女，男團Boyfriend、Monsta X，SOLO歌手K.Will、Mad Clown、鄭基高等人，而King Kong Ent.旗下則是擁有演員李棟旭、李光洙、金範、金智媛、柳演錫等人。

兩家經紀公司從2015年5月起就已經展開合作關係，而一年多的時間裡完美配合，也促成了這次的正式合併，未來預計將會為兩家公司及所屬藝人帶來更好的發展。

SM Entertainment announces solo debut for SNSD Seohyun, to release more info once schedules are confirmed

之前見到有巴搞話上gmarket買melon, 想問下點買呀

Gfriend 加油

iu果D solo都唔敢cb

割7咁勁

東南亞天團

呢個榜
後浪點解唔係山頂架

泰國市場睇黎唔可以睇少

IU既情況係佢唔comeback都已經夠哂食
其實佢本人都已經放慢黎做，想出下碟出下show先蒲下頭，間中拍兩三個廣告加埋少少版權費都夠食夠玩夠做

總覺得媽媽木係少有地進要靠音樂發圍既女團，而且睇佢地既show真心有娛樂性，我係公司老闆都想請佢地商演

應該都係走鋼琴小公主o既路線, 類似venessa carlton咁, 唔大期望

雪賢就好似魔術師既女助手一樣
負責擾亂視線

Why So Lonely真係好好聽

好似係前浪喎

佢地似行trot歌手路線

似다비치個種美聲組合

乜唔係brown eyed girls 咩?

呢個live j 到出血
呢d係咪jyp 個半空氣音

我好鍾意呢種唔刻意賣弄可愛性感上位嘅女團

Naver年度女團搜索

全部四代女團
仲以為twice會第一添

證明女團壽命真係好短

iu基本上係超脫左個市場, 已經唔係為錢而出黎撈果隻
而且佢d歌係長期紅果種, 可以唔cb成年都唔會失色, 出新歌唔出music show

第一次睇佢地真係有"團"既感覺

akmu示範三大編舞特點

最近先入坑 聽歌唔覺佢地咁癲咁正

IU上晒岸仲邊有得拎嚟比

吹到IU唔敢CB,啲人係咪唔記得左之前IU音源記錄

我都以為,IOI都幾勁咁多人搜索

但事實上,我感覺TWICE被人提及比較多

BLACKPINK...唉被YG公司自行封殺

IOI都單飛解散啦

睇唔到張圖 有冇人cap完放上嚟

幾時正式解散，定解散左

今個月尾

好似yg 同好多綜藝pd簽約，我估應該對旗下團體出綜藝有幫助嘅
其實bigbang同blackpink綜藝都好好，出多d唔係真係哂左

[MV] 우주소녀(WJSN) _ 너에게 닿기를(I Wish)

[MV] APRIL(에이프릴) _ April Story(봄의 나라 이야기 )

JUN. K "Your Wedding(결혼식)" M/V

clc

請支持小妹

sad到...
新娘結婚了 新郎不是我

有冇字幕版

終於CB

2pm

佢係同pd簽經理人約定係挖角自家製綜藝?

開埋字幕睇歌詞

好似花樣旅行都係yg，步步驚心又係yg剪，應該上擴展版圖
同埋買通pd, 可能上多d節目掛，yg本身好似同電視台有仇咁，無咩上kbs

HELLOVENUS 헬로비너스 - 6th Mini Album 'Mystery of VENUS' Track List MASH-UP TEASER

1月真係豐富

11號 cb，大家關注下

有無人有佢當年嗰段"超班"live嘅link

四月一彈出嚟個下幾似gfd
Naeun好省鏡，不過下巴好似尖咗

之前同kbs冇乜野
bigbang個陣就上左一次music bank同happy together

Yg話反面就反咖啦

雪之華

DAY6 "I wait" teaser video

我已經唔記得咗當年仲有咩鎮post link

mama
上左兩mnet就唔撚上

冇人提April

5 steps已經俾人bam左

睇唔到要圖

呢段當年有無份提名

差o的唔記得仲有you don't miss your water

俊秀真係唱功超哂班

WJSN 32
RAVI 35
APRIL 54
JUN K not in

上面咪有
Ravi先冇人提

feat.容和

好聽 容和

每次尾段都有唔同嘅驚喜

請問東方神起表演上會有咩缺點

Gmarket係買碟
買melon既話...2個方法
1.用iphone ipad開韓國apple id...用韓國download melon之後app入面買...至於點買就自己google...有教學
以上方法適合有用緊iOS同有信用卡既人

2.淘寶...打melon帳號 你會見到一大堆

3.搵個識整既人幫你整...

無

唔齊人....未合到體......

金在中已經瘋狂洗緊ig
究竟佢同希澈仲係咪fd呢

唔係不嬲都仲好fd咩?

我記得以前啲post話過希澈其實係世界仔

類似話"如果係fd嘅話 在中入伍嗰時就應該出現應援吓啦"咁上下

雖然唔知佢地真熟定假熟,但有時FD底唔洗下下講出黎既

應該都仲fd既...建熙(金希澈老死...)31號都仲有同金在中合照...(好似又冇乜關係....

佢哋ig都無follow對方

就奇怪點解希澈無份

唔知啦 SM呢個方丈

神起 成日諗重組復出會點 得罪講句基本上佢地啲飯一係keep住follow 一係做哂新團啲大神飯 但一有嘢又會出返黎 神起飯圈仲有排玩

好難得喺日韓兩邊都站得穩陣腳

如果佢地無分開應該同bb仲有排玩

MBC係red velvet 10.7%

神起真係好可惜

自膠 首都圈

神起比起bb 大前輩 個時更加神枱中既神枱

神起未散應該屈機過bb啦

個人覺得bb歌路比神起易吸飯

呢排沉緊vixx
由出道歌super hero到chained up都唔錯
係講緊全隻碟 歌路幾岩我
利申 非gay 加咩人都唔識 聽歌only

講音源iu應該全國第一

quote][img]
Naver年度女團搜索[/quote]
有人睇唔到，咁排名就係ioi,bp,twice,gf,gugudan,red velvet(睇唔清)，wjsn，lovelyz,dia,omg

如果冇散到，正常應該會紅到佢哋當兵

幾好聽

音源女王

我唔知係咪第一

但吹到IU唔敢CB真係仲白痴過白板

佢一世唔CB都夠食啦

唔敢講IU 音源係咪第一, 但肯定絕對唔差.
其實人人都唔想同強者撞CB期, 我相信掉番轉都冇人想同IU撞

再講IU近年D歌基本上全部都係自己拎時間寫/填詞, 唔係以前咁收到歌錄一錄就出得

女黎講計埋女團一定係第一
見人講泰妍音源女王真係得啖笑

抽要唱抒情歌先穩佔音源一位
唔係都係得頭幾個鐘先會一位 仲之後跌得好快
但IU真係 出乜都咁勁

某幾個音源大戶單位真係出親乜歌都企到好硬
我懷疑佢地就咁出隻得抖氣聲o既歌都有一位

最勁應該係 iu 소유 태연 仲有다비치

WJSN首歌幾好聽

Soyou 都唔一定
之前同henry唱個首唔掂

其實係iu fans比較斯文, 平時又少出聲, 造成假象以為佢冇咩人氣, 但一爆起黎唔係人咁品

出國歌都一位

咁佢d歌真係抵聽

最簡單既random dance

都可以跳錯

其他人係出single攞一位
IU係成隻album10幾首歌霸哂頭10幾位
無挑歌謠祭有GD 太陽 Zion T hyukoh都爭到第一
已經冇野可以阻到IU一位

銀赫阻到

以前出新歌果陣, d人日日係咁講連續幾多日pk同ak, 打破咩咩記錄, 聽得多就覺得有d煩, 心諗就咁聽下歌唔得咩, 做咩要同人比較

31號冇播認哥吖 嚟緊禮拜六(七號)先播認哥

今個禮拜六先播阿
上個禮拜六除夕停播

似係個晚jtbc有啲年末特別節目嗰啲 所以冇播到 同埋 AOA呢幾日先出新碟 佢地上認哥肯定會宣傳新碟 31號播嘅話咪會提早暴露新歌

都係果句,講到IU唔敢CB,真係好膠

膠過有人話楊花大橋唔係Zion.T原唱一樣(我老作)

重點唔係哩個,重點係IU唔敢CB 笑死人咩

未出街下話

呢個現象到今日都存在架喎

但有大賞嘅話 認哥好有機會拎 可惜
不過冇如果

正如工程師唔會同d工仔鬥快上螺絲, 而且重要係真係鬥起黎都唔會輸果隻

超脫娘娘

說實話今天又被IU感動到了 粉絲對IU說我只相信你只看著你最愛你時IU卻表示你應該更愛你的媽媽 總是讓粉絲要以生活為重不要只圍著她轉 要認真工作多讀書多鍛煉 她是真心為粉絲考慮 想起以前也是叫粉絲不要花錢給她貴重禮物 說即使有一天IU飯因為種種原因脫飯了也不要後悔喜歡過她就行了

唔係有個jtbc awards 之前上網睇新聞話希大係幾個獎候補都係頭排名

不過好似係網絡頒獎典禮嚟 得獎名單好似公佈gg

笑死我 基本上都係freestyle
又玩勝利
Top舞神竟然無比人罰

突然間覺得雪炫有d可憐

我諗我傻撚左

分手後泡菜風向都係同情佢多, 所以你冇傻撚左

同情ge人係多左少少...但係依然俾人罵到乜咁

我見o的人而家係屌緊生蠔多喎

不過老實每次嘅公開戀愛 女方受屌嘅真係特別多 特別係男方係idol啲迷妹真係癲撚到

咁一定有D hater界死忠，永遠都捉住幾個point黎鞭雪炫

佢最近POST左朴寶劍合照俾班腦殘媽叉到
D腦殘係打殘體字多

緊係可憐啦

不過男女關係,特別係哩種,被ZICO玩完就散既

社會通常都會話係女人既錯

有咩好屌呀,HIPPOP歌手固定型態

啲人根本唔會出奇

你估個個RAPPER好似Mad Clown咁好仔咩

Mad Clown(我無記錯,佢幾好仔架,帶定頭盔先)

睇黎康男會轉做全職gag man

老實講,我唔知佢有咩咁好笑

不過佢唔係GAG MAN咩???

唔洗全職啦,一早已經係

忘詞

忘詞......原來唔關雪炫,我柒左,唔好意思

有無得同bb比我唔敢講
但應該唔會畀lihkg同高登仔笑矮,gay同似女人

NCT 127

允浩昌珉好高大好有型
又唔會化到馬騮屎忽咁

其實hip hop界好多唔煙唔酒唔蒲，dok2仲要信佛嚟

循例要放上嚟嘅

呢條友都幾有趣

有時真係好難明SM o的aesthetics, 成班拍到好似青山院友咁

Turn up

Dok2真係好乖乖仔 雖然望落好cool但睇耐啲發現佢根本係個得意仔 加上佢自身經歷 真係好配服佢

Dok2bb
佢唔帶帽個陣完全小朋友
根本成間ill既人都好搞笑
兩個社長加一個員工

好似好多人了解佢,佢係咪上咩節目

我見之前韓國好興咩一個人生活,DOK2係咪上左類似節目???

近排見佢上無挑,唔多唔少對佢有興趣

睇完無挑知道佢真係好識過生活

自膠打錯

係啊 張圖就係出自我獨自生活呢個綜藝
佢本身都唔多上綜藝節目

根本成間1llionaire都好型 dok2雖然身高唔高 但係望落真係好型 The Quiett個樣加埋佢啲鬚又係好型 Beenzino更加唔洗講 個樣已經證明

其他rapper都好少上綜藝
我覺得佢哋想人當佢哋係藝術家多過偶像

nct首新歌好正 winwin個造型好正

Born hater beenzino都有提過自己個樣

咁老實好多人留意Beenzino個陣都係因為佢個樣 不過話佢剩係靠樣真係得啖笑
Born Hater呢首歌第一次聽個陣已經覺得好正 睇埋啲詞更加

[url]
Pledis girlz - catch me if you can

我留意Beenzino係因為佢女朋友真係好靚女

佢地之前跳17個首都幾正

係咪外國人嗰個?
Between

成首真係最憎聽到佢呢part

STFFFFFFFFFFFFFFFU BI

btw Beenzino依家女朋友係外國人呀 佢兩個真係幾襯
ig:

真係好彩果位巴打無成功出道
成個mv低成本拍攝咁

都叫有外景喔 畀吓面啦

應該種拍嘅方法先最貴吧 🤔🤔🤔🤔

撇除個mv 首歌真係幾正喎我覺得

唔講個mv，一聽首歌，好普通，同exo差唔多。
個mv真係 ，唔似大公司嘅出品咁。

原來傳說中嘅鯉魚咀Niel真係solo cb
話時話teentop去咗邊

Teen top3月cb

隻歌一聽好有叉蛋b side track嘅感覺

我真係睇唔透SM想點捧NCT上位
歌又唔public friendly,visual又唔係特別正,綜藝又唔得
成團個concept連自己啲飯都搞唔清(又話127固定人數，又突然加咗兩個)
比當年叉蛋出道更差

創造都有上JTBC個Hip Hop民族2

其實我本身覺得127個yuta好靚仔

點解要整個下爬

唔太熟佢
有冇邊啲節目介紹？

如果唔計smtm 節目嘅話佢真係上得好小 我記得嘅只有我獨自生活,Radio Star同期嘅無挑

NCT歌同MV都正啵
老實講 佢地carry到呢d造型 好撚屈機

本身靚靚仔仔幾清秀，而家成個蛇精男咁

佢都無認係nct

頂心照喇呢d

依家先知有個po

nct首歌幾正喎

Wonder Girls出道十年約滿即將離開JYP？所屬公司表示目前尚未有任何決定

今年出道滿十周年的女團Wonder Girls與所屬經紀公司JYP的專屬合約，將於本月中旬到期，而成員們的未來動向也引發關注。

5日有韓國媒體報導Wonder Girls四名成員已經決定不與JYP續約，但隨後遭到JYP方面否認表示是否續約目前還在討論中，尚未做出任何決定。

另外，音樂圈相關人士則透露部分成員已經有透過熟人和新公司接觸，但現在與JYP合約尚未到期，因此無法公開說明。

唔出奇，反正都已經紅過。

可愛笑眼

我反而覺得出奇WO，佢地上首先上番黎

我都覺得出奇，除非佢地已經厭倦idol呢條路想轉型，如果唔係應該知道無公司仲會扔資源養上幾代女idol,仲要唔係親生女個隻

唔想WG走
難得搵到自己條路
JYP都任佢哋發揮

teen top都幾慘 以前啲歌又洗腦啲舞又勁 新一代上左位就影都冇

但係已經唔同新一代女團咁上得好勁(同師妹比)。
而家佢哋可算係前輩，唔可以當佢哋係少女，再加上同期出道嘅，好多都已經分開發展，所以就算而家解散都唔出奇。
相反如果一直保持成個團喺度，反而都連累佢哋發展。

GG

有得咁嘅消息放出黎都9成散緊

放yubin 出黎玩下hip hop 米幾好

BigBang集週偶幾好笑

邊到有中字？

krystal下個月出solo

咁fx呢

sm唔係否認左咩？

係喎...岩岩都碌到單咁GE野...
俾Fx cb多次算啦...上次mv我覺得真係低成本製作

算得上好勁架喇，音源女團計有頭十，有月冠，口碑都建立到

咁就算而家解散都唔會好壞，至少好來好去。

2NE1 21號出告別歌“GOOD BYE"

好on9 下車禮物
仲要早3日先拍mv 即係一早已經錄好音 屌咩

反正都最後一首都唔搵/搵唔到Minzy一齊
有d可惜

其實一早錄哂成隻碟 上年都不停有fans影到佢地成日係yg大樓
唔知點解最後決定成隻碟唔出要解散
minzy 就直頭憎哂全世界咁

老老豆豆 我覺得又唔好屌yg 有錢佢地冇理由唔賺
fans 角度真係想知真相唉

話說如果講IDOL之中RAP得最勁既係咪MINHO
寶拉我都覺得算得上頂班
不過佢地有冇做過FREESTYLE？ 想聽過

My name is Minho

Minho定Mino

你當zico 唔係idol?
仲有boddy

關家姐

bora....

idol rapper: zico, mino.....完

假膠

寶拉就算啦好嘛
Mad clown成日笑佢啲rap
不過我純粹鍾意寶拉rap把聲
但佢rap唔掂

利申star1

boddy

Mad clown點評價寶拉

5月個陣who's next 佢地都以為係自己
Bom仲sd比日本staff睇 不過最後不了了之

今次似係佢地要求多過yg話出

死忠見到都嚇親

真係想知YG同21之間搞咩黎
CL都放底左美國既野返黎錄碟
點知突然收皮

Excuse me cuse me baby cuse me cuse me

覺得句歌詞好on9
咩cuse me cuse me

雖然on9但係好洗腦

腦已洗

當然BIGBANG既飯我,唔少得吹棒佢地啦

你睇下GD...拎走膠紙,幾自動自覺

完全洗唔到腦,真心

聽錯execute me

似係21內部幾個有分岐 特別係minzy
yg 態度似係想出 連cl都停埋美國個邊solo
搵人leak隻碟出黎喇

唔同你地玩...
返去AOA post繼續圍爐吹奏

細細聲 我覺得MAMAMOO MoonStar rap好正正子
偶像女rap嚟講CL L.E. MoonStar Lisa 我幾鐘意~

Bts suga rap mon 呢

有得唔整咩 公司要求 屌見到佢整完私底下都成日戴口罩心都痛埋

個個飯都睇唔透sm想玩咩

咁我又睇得透SM想做乜

就係想人地睇唔透佢

同埋今次做咩著到成身Champion
btw今次首歌係ok
如果隊野fix人數應該呢首紅左
同埋127同U固定果幾隻腳跳舞幾掂 127有埋10仔就好

最好就cut johnny
俾10仔上

me too
仲有隻舞係不停扭黎扭去

覺得u隊首without u幾好聽

+1計埋j-hope
想知道其他人點睇防彈rap line

好中意聽suga rap

今日見個LIVE出左,諗住入去睇,睇左差唔多1分鍾左右

奇怪....唔小心自己關左...但首歌+佢地表演真係唔錯,點解會關左

好掛住ten啊 不過遲下有節目上

好似話行90年代style 我覺得造型幾好睇 首歌鍾意合唱個part 不過好想u隊再出囉

話說加埋Johnny之後係咪所有Smrookies仔都出曬？
係時候出班女啦SM, 裡面有人95架點同YG JYP鬥呀

sor自膠
最大原來97姐

最勁應該上囇show me the money
講真冇撈過ug真係差啲

原來鰲拜今日有上M COUNTDOWN

Agust D

將一首幾年前嘅歌改成中文版，首歌嘅歌名真係 。
我真係摸唔透呀！

上下 上上下

Lami

有冇人可以解釋點解依家d男idol個個爆炸頭又笨鞭又粟米頭

泡菜果種外國人化就黎將亞洲人種刪除

有無2人起到入nct個巴打的底。。

人地都唔想入行無謂搞人喇............

有冇人有睇day6個vlive 新title i wait好正

哩個就係亞洲人問題,咁自卑做乜

仲有,無可能刪除,自卑撚彈開

咪係 起黎做咩

位巴打係咩事入
無追post

有個你問我答ge post...個巴打話自己做過練習生
原本可以出道但選擇唔出返左黎hk

Day6 title I Wait

點個NCT

唔錯

verse好nell喎

Day6首歌幾正

咁佢真係無認佢係nct ge, 之後有無爆我唔知啦，我都係第1個post追左一半無追。
最記得佢話唔想好似入左名校之後考第尾
個男團又最近出道。咁邊間大公司最近有出新男團都呼之欲出....

好似冇人post 過(?)

Mamamoo 師弟(好似係

又幾好聽喎
高音幾正
Mv都幾有意思

唔知有無認錯，好似今日mcd出現過

睇唔透點解冇十仔

其實NCT個mark都幾好彩
U 127 dream都有佢份

Minzy連last一個MV都唔拍
元祖班偶像 水晶男孩 S.E.S.就係到重組
班後生既就一隊一隊咁散

隊dream咁7。。。。唔入好2過入

個巴打入就唔會入dream隊啦下話 笑撚死

sm玩死佢啦

我覺得ten係咩風格都carry到

點解咁講

之前好似係有條dream片，成員自我介紹
mark介紹自己係127嘅mark
陰公自己都唔記得自己響邊個隊入面

有無人係全職追星
係ig見人粒星去到邊都跟住去又成日買野比粒星幫人做代購覺得好神奇
本身撈咩 淨做代購可以當正職 ？

代購就唔知啦
之前聽過有個韓站係一年賺二百萬

下 原來有錢賺

唔計有撈埋賣圖嗰份，
佢就咁淨係賣公仔/寫真/月曆都真係幾好賺

點會無得賺,咁天真都有

雖然咁樣出可能對佢人氣有好處，但有人會酸佢出道三次或者嫌佢煩，反而累左佢 個陣127活動完冇幾耐佢同楷燦又要立即出dream 練舞既話同時練兩隻舞，年尾啲節目搞到佢完左一場就立即狗衝換衫然後衝出黎趕開始 連坐落去既時間都冇 直接boom落去

仲要拎住集資應援個朵賺得仲好多
賣圖個啲 影男團就實無死
聽個fd 講淨係Mama 都賣左成皮幾兩皮

岩岩碌Youtube先見到Mamamoo呢條Show Champion Um Oh Ah Yeh嘅片 玩到咁癲換part唱 Moonbyul唱歌幾好聽

仲有呢條Music Bank一位後encore個stage又係玩到咁癲 走上埋觀眾席同Fans一齊唱

好奇想知點樣同用咩途徑賣圖。。即係將自己影左既相賣比飯？經sns話自己有圖賣？

用下腦都知道點賣啦,想撈埋一份既,就快啲創業

最好就去撈男團,正常黎講,女飯係多過男飯,世界現象

某網見到

所以JYP這個公司的運作真的很成問題，且不論WG了，MISS A在他的手下也變成了秀智和她的伴奏們

睇清楚啲,原來係伴舞...嚇死我

2NE1's parting song 'GOOD BYE' out on Jan 21 revealed to have been written by CL, initially for the American market

American market 笑死人咩

依家係咪踩親你條尾？好奇問下就比你當成想撈埋一份，再加上我唔係問緊你，你出少句聲無人話你啞

sm否認左krystal solo wo

邊個條尾被人踩親

唔撈既洗乜咁激動呀

唔係問我既,記得開帖拉埋果條友入去,自己喂喂喂啦

最後,少句聲好凶呀,我好驚呀,你滿足味?

( Show Blocked User - Abbxx )
真係廢撚事理你

其實YG係咪見PSY係美國成功左(無記錯BILLBOARD #2,都留左段好長既時間)

所以送CL去送死

辛苦你啦,咁唔想理我,仲要最後打出BLOCK我既字眼

行為同打字出黎既唔同,相當矛盾,我都唔想理你啦,唔多唔少咁矛盾既人都有精神病,仲要爆粗咁激動,有躁鬱症既機率好大,建議去睇下心理醫生,睇下係唔係咁,我好擔心你

下月與所屬社「JYP娛樂」之間的合約將正式到期的Wonder Girls，被爆已經有成員在與
新公司接觸討論，有可能會離開原公司。（翻攝自Wonder Girls官方粉絲專頁）

RIP!!!!!!!!!!!

應該差唔多,我覺得JYP都唔多CARE

TWICE係韓國爆紅到咁

最後既係,JYP有樣野做得幾好,就係好黎好去(如果有例子唔係,我唔好意思呀,誤會左 )

BIGBANG 去年以年收入 14 億元台幣闖進《富比士》「30 歲以下最高收入」名人排，
GD 受訪時稱不知道自己賺這麼多，但他穿的衣服、戴的飾品往往動輒千萬元，
他昨在 IG 曬俗稱「大牛」的「藍寶堅尼 LP700-4」跑車，
要價 5 億 7500 萬元韓幣（約 1545 萬元台幣）。

他也曾在微博秀市價近 6 億元韓幣（約 1600 元*台幣）的「Richard Mille」限量
「龍虎陀飛輪腕錶」，去年底還戴著它站上 SBS《歌謠大戰》的表演舞台，
讓網友直呼「跟不上 GD 的腳步」。

點解錶會貴過車

DOK2又係勁多錶

咁佢咪......

DIA的韓站以及粉專大規模關站&休息

我記得DIA果個公司好似係

又出事

Dok2搵得多錢呢樣嘢差唔多有留意開嘅都知啦 呢幾年每年搵嘅錢好似係比前一年多成倍 之前睇佢上節目都話自己差唔多每年大約10億won咗左右 15,16年應該搵得仲多

之前有節目講過佢13年得5億won 14年10億won 15年去到20億won

怪得知唔買樓啦

睇Dok2啲車都知啦 佢最少有五架車以上 仲要架架靚車

DOK2真心要請保鑣

我睇佢係無挑,感覺係一個毒撚,應該唔多出街

jay park 又唔算好黎好去囉

應該都仲有其他例子不過唔係好清楚

首先你要有記者証 同埋大炮 靚相機

影啲平時fanmeet live 影唔到既相
例如記者會

仲有啲就係韓國人唔黎既MAMA
又或者大陸人無去既韓國CONCERT

當然仲要你影得好啦

另外就係點賣既話 通常就係SNS 接單
同埋追星個時識既人脈

韓站搵錢不外乎
將自己影左既相 整月歷 寫真 仲有啲禮物仔

另外仲有就係團購 碟同 演唱會飛

不過炒飛呢樣野就要小心
一個唔覺得比啲經理人知
就RIP

Twitter 有代理影相

RAIN真係好撚型

都有韓站係同一時間營運住唔止一個站 通常係由一家爬到另一家開站 咁舊站可能主子係好紅/個站本身有名氣 可以繼續營運住出周邊賺錢咪脫左飯都唔關站 都有部分例外係冇脫飯而有能耐hold兩個站既 總之食兩家茶禮就賺到笑哈哈啦 唔好問佢係點分身兩邊追 兩邊出圖 韓站本來就好多都係買圖

未 仲有最後一個94嘅未出

我知之前有個飯站買左人地fs個籌入去fs，比公司知左就blacklist佢，唔比佢參加官式活動

jay park好撚賤用完即棄
賺到錢嗰啲就關係好好 等到佢賺唔到錢 就永遠雪藏 唔鳩理佢 出過另外一對新嘅 Wonder Girls係咁 miss a係咁 未來twice都會係咁

邊個
94都未出 女黎講算老

on9左

miss a個陣唔係賺唔到架wo

秀智搵到嘛

NOOOOOOOOOOOOOOOOO

唔可以咁架......HIPPOP歌手點可以咁

其實JYP換咗策劃人
上心咗好多
所以唔駛咁快用以前嘅去判定twice都會係咁
Twice係第一隊換咗人之後推出嘅團

再者我作為fans都希望jyp好 twice好
我會觀望態度去睇
So far除咗子瑜件事 公關有啲柒之外
其他嘢都好好

JYP 個marketing 廢到咁都話好？

HipHop吖大佬 Hip Pop

我柒左,唔好意思

HipHop...我學到野啦...

我覺得twice幾好 keep住曝光
Cb早一個幾月放風 cb前就2星期就確實話你知
唔通好似sm咁cb前早2日先知咩
好多時仲要係因為放送預告咗 fans先知
當然exo nct呢啲冇啦

不過好老實 佢應該冇咩時間拍拖 差唔多每日都係Rap入面度過 一係就周圍去公演開concert去買衫買鞋 出道十年剩係計出咗音源嘅歌都已經300首以上 仲未計啲非公開嘅歌

我唔信,毒撚一定有夢中情人

佢收收埋埋姐,太陽已經係好例子

曝光率只係marketing 銷售其中一個好普通的方法！其實marketing 其中一個最核心的工作係建立一個好既品牌形象！形象呢一點JYP 只係做到30%!而家twice 既形象係幾咁差，從未有一團個形象係咁低。比人話無實力，就算而家佢地唱到識飛其他人都唔會對佢地改觀！

你覺得單靠Marketing可以改變到人地覺得佢地冇實力呢個諗法 我想講呢樣要靠Twice自己囉 你出道咁短時間上到呢個位 對你期望同要求高好多係好正常

實力問題呢個 post 都講到臭
點都冇得搞，唯有避重就輕

你真係有進步嘅 唱得比以前好嘅 人地係會睇到 除咗anti之外

我覺得娜璉值得唱多D

我喺韓國咁耐都冇聽過韓國人覺得佢哋形象差
一面倒好 話鍾意

唔係咁簡單架，公司係背後做左好多野你唔知！當然實力好重要，但要令你改觀呢個只係其中一個因素。有陣時唔好淨係聽音樂，你留意d人既反應係好有趣。大家做同一樣既野，你唔鍾意既團唱得唔好你會話佢廢，但你鍾意個d你會假設佢病，有奇怪理由！舉例你念下明明智孝上次同rose 上次唱得幾好，可能rose 把聲出d，但智孝唱得都係好，最後而家咪仲係比人話廢！

仲有我個名

巴打我見你都有入twice post但點解你仲打錯小隊個名

我覺得小隊上次表現得幾好 只係有啲人鍾意踩下咁

都係個句 當你一隊出道一年幾但係上到依家咁高嘅位 人地對你嘅要求同期待高好多 同埋兩個放埋一齊表演嘅時候始終會有比較 特別係對方都係大公司新一代女團

月經又到

係週經

其實中文都係拼出來既姐，我其實淨係知道佢英文係jihyo

又實力

又要推出我既運氣實力論

有可能你玩21點既時候,有好多策略

但TWICE就係擺到明下下都21點

哩種運氣仲唔係實力???

等佢地無左運氣再先黎批評佢地既實力啦

CHEER UP TT 係韓國真係紅到痴線

定延仲慘
叫做第三主唱，但係剩係用黎做過渡

同坤哥一樣lo

用坤哥同Twice嚟比 完全侮辱咗Twice喎

不要再說了
每次我都同自己講 下次會更好
今次mv小木偶搶鏡(好似係)我已經好滿足

新人 I 釋出曲目表 甫出道便與大前輩 Tiger JK 合作

B1A4 成員 Baro 的親妹妹車允智 (차윤지) 日前公開了出道預告畫報，確定將以藝名 “I” 出道。而今天首張迷你專輯的曲目表也非同凡響，赫然有著韓國嘻哈教父 Tiger JK 的名字！

WM Entertainment 於本日（6 號），公開了新人歌手 I 首張迷你專輯的曲目表，其中擺在第一首的主打歌「只要殷切盼望就會實現」由 Tiger JK 參與作詞，同時本人也跨刀獻聲。
此外，這張專輯還收錄了「成為星星的孩子」、”I Dream”、”All Right” 及 “My Melody” 共五首歌曲，夢幻純真的風格與當前的樂壇主流有所區別，也令人更加期待 I 的音樂。

I 將於 12 日正式出道，別忘了多多支持她喔！

未必係純拼出黎
韓國人應該仲有保留漢字名，只不過係用諺文寫出黎。基本上佢地會知自己用邊個漢字，有時證件都需要填寫
例外ge除非好似2AM雍大伯咁個名係韓文都唔存漢字

一出道就同Tiger JK

AOA出演《認識的哥哥》 金英哲難保固定出演寶座

明晚（1月7日），女團AOA將做客JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，成員金英哲的寶座恐要受到「威脅」。

節目錄影中，AOA成員們以新轉學生的身份登場，並稱要通過此次機會讓每一位成員都能被大眾所熟知。有趣的是，成員雪炫私下以好奇心強著稱，節目組成員們問其身為該節目的觀眾有何好奇的問題，雪炫問道：「如果收視率突破5%，金英哲真的會離開節目組嗎？」一席話令金英哲驚訝不已。為此，金英哲連忙埋怨一開始許下收視公約的金希澈，兩人也就此展開了口水仗。此外，成員們也紛紛就是否要遵守收視公約而展開了討論，徐張勛更是打趣道：「AOA出演的這期節目莫非要成令金英哲面臨危機？」

此外，由AOA出演的《認識的哥哥》將於明晚11時在JTBC播出。 （責編：全英實）<全星網>

雪炫

5%

有冇teaser?

其實suzy開始爆攸國民初戀個陣miss a都仲係keep住一位，只係jyp平衡唔到佢同時兼顧，而唔存在miss a跌到要佢一個救全家
個陣佢地都係新人年尾就拎大賞

見我完全唔回佢就知道啦

仲有既係,邊個係坤哥

係我心中只有哩個靚坤哥

其實EXID算唔算少有地
一個爆紅會carry埋隊友個人人氣而唔係xx與朋友們嘅團⋯

暫時未見有首歌teaser 不過有條片係wm entertainment公佈佢係公司新Artist可以睇下

留意下先

講緊仔

睇黎RAIN COMEBACK

已經無人理

TT咁耐仲有得爭

係bb隔離陪襯姐

嘩 真心屈機

ZE:A合約到期 任時完、黃光熙、朴炯植暫回復自由身

小編早前才整理了將在今年合約到期的團體，今日便傳來了ZE:A的消息啦！

相關文章：2017年這些團體合約將到期會有什麼變動呢？

ZE:A成員們與所屬社明星帝國的七年合約將於本月7日正式結束，據悉任時完、黃光熙、朴炯植將轉至FA(Free Agency)市場，暫以自由身活動。而明星帝國方面則回應指：「成員們正討論是否續約，目前部分成員有作品正在活動，直到合約到期為止依然會努力為成員們調節好行程。」

在ZE:A中，任時完、黃光熙、朴炯植可說是最為活躍及擁有人氣，任時完即將與少女時代成員潤娥主演MBC 新劇《戀愛中的王》；光熙為《無限挑戰》固定成員，綜藝資源也不少；朴炯植主演的《花郎》也正熱播中，這三位作為團體中的Ace如果不續約的話，ZE:A的前路可說相當渺茫。

贏埋

帝國之子入面真係剩係識呢三個

仲有跑得好快既桐俊呢？

係喎 仲有桐俊 佢幾靚仔

yg搞事 bigbang隻碟無晒貨

估唔到

咁勁

Cheer up仲有第十

痴線 好撚勁

草娥個高音正到飛起

twice分工唔太得

應該計左tt聖誕版同埋yg冇貨賣

Tt聖誕版都冇新歌 而且個編號仲係一樣
即係TT 係有3版 杏 粉紅 聖誕

一來易認(化妝/個性)
二來綜藝夠放
我覺得佢地發展落去應該去到SISTAR個位置

但係拜託唔好再將舊歌變中文版...

上下 上上下
就岀

TT又上返一位候補既？
唔係完左打歌喇咩

音銀無限冠 只要夠分就得

應該話完左打歌好耐
無啦啦上返 之前第幾

今次依首又好聽, 舞又正

上星期第3

其實一直都係頭幾位

一直頭幾位
不過因為出左聖誕專 加上BB 印唔夠碟
造就左twice 呢個一位

YG表示: 不嬲只上人歌

其實DSP比當家女團d歌不嬲ok

jyp 子瑜 單野又無人記得啦 咁快幫jyp奶袋底
twice係jyp手上紅到 真係負負得正

國民天團Twice ,依家冇一隊可以贏到佢

Yg 自己問題姐，無得怨！咁多年經驗都仲會犯咁既錯，竟然唔夠碟賣！否則正常會贏到

咁大間公司唔夠碟

今次關咩事
今日twice都冇上啦

斷市有得出大字報嘛

又唔係咩奇事呢既，apple 都試過出唔夠電話啦

一個係CD一個係電話可以咁比咩

我知，我抽下yg水姐

鬼知劇情係咁發展咩，咪摷番出黎鞭我啦

想表揚下你燈力驚人姐

比tt贏左有無得出大字報

唔洗找

唔L係掛
利申：兩個團都鍾意

西遊記2.5已經好好笑，點算

自膠 錯Emoji
先啱

最主要係YG on9印唔夠碟
Twice 我哋一向候補當贏咗

今次真係驚嚇多過驚喜
But Bigbang世界第一

mubank大熱女團好感度爆分是常識吧

岩岩都睇完 圭賢一個打咗咁多下 羅pd同製作組

時完演技咁好，做idol真係浪費
希望佢簽間好公司

未去中國之前已經聚餐咗咁多次

仲有最後煮面個到

姜虎東講英文個到
安宰賢真係隔住個mon都覺得sweet到漏

Part5係咪得騰x有？

安宰賢好似好聽具惠善話咁

脹q哂 見到都唔想食

我係騰x睇
老婆傻瓜黎 好想睇佢兩個拍個個節目 出左未？

2.5出晒啦 出到Part7 騰訊有中字

我以為你地講睇埋今日出嗰三part 今日嗰三part好好笑

估唔到mino有A

一開始問佢英文rap點寫 佢答用Naver 好好笑

圭賢
羅pd

最後個運勢預告

羅PD真係笑撚死 口多多講啲咁嘅嘢 圭賢完成任務但變咗罪人咁嘅款 去中國前都已經聚餐咗咁多次

我係YG飯都認左佢算啦

TT首歌係紅過BIGBANG 首FXXK IT

完全無問題,輸咪輸

又再一次証明紅=實力

輸咪輸囉,唔洗幫BIGBANG搵籍口

恭喜TWICE

twice多咗班vip anti 恭喜恭喜

[도깨비 OST Part 9] 에일리 (Ailee) - 첫눈처럼 너에게 가겠다 (I will go to you like the first snow) (Official Audio)

把口咁臭

條友不嬲

Agree 晨早block左條友 勁小學雞

有人諗多左,人地紅咪紅囉,一定要ANTI?

其他VIP質素我唔知,只少我身為VIP會恭喜TWICE多啲

仲有Hansol 仍然等緊SM出Rookies元八嘅團

之前睇2個陣 佢地去安宰賢屋企聚餐 見安宰賢咁照顧佢地都知佢好好仔 呢兩公婆真係好好又好有愛 唔搞婚禮將婚禮費用捐出去啲慈善基金到

唔係幫big bang 搵藉口，真係係爭個200分，如果佢夠碟賣一定過到啦！anyway Big Bang 係得既，隻last dance 好聽，比到唔同風格既音樂我。佢地依然係最好既！

輸就係輸,點講都係輸

TT哩首歌又唔係唔掂,贏有咩咁出奇

再加上我真係覺得BIGBANG唔會介意

我哩個男飯VIP真係唔會睇得太重,我唔知女飯點諗啦

Trax - Road

下首係咪到Urban Zakapa?

唔係講笑呢首堅好聽

會唔會令到ailee 返生一排呢

堅正
ailee應該要轉公司先會返生

Melon 空降5位

佢好似去美國debut

覺得唔算debut 得個歌詞mv 似唔知d咩project多
班人又扮哂神秘
本身就係美國無人so佢先去韓國
得閒出首eng ver好過走返美國

鬼怪睇哩排哩個勢,歌只要唔太差,根本就可以屈機

事實

ZICO與雪鉉因公開認愛後，備感負擔、壓力太大，不知不覺疏遠對方，最終走向分手一途
，戀情不到半年就夭折。近日他上談話性節目《Happy Together3》，提及自己的理想型
，他表示喜歡「健康型的女生」，還透露平時會在社群網站上欣賞健美型女孩的照片，
「會很小心，因為怕按到愛心」，格外謹慎的舉動引發爆笑。不過，這番暢談理想型的對
話，也引來網友關注，ZICO因此挨批態度輕浮，遭網友指責毫無顧慮到雪炫的立場和心情
，引起討論。

如果個個成員英文都勁 得一個唔勁都幾老尷 講英文果陣好似俾人排咁

咩團

韓團點都有翻譯,唔洗咁擔心

blackpink?

成員會翻譯解釋

你咁講不如話韓團有唔係韓國人既時候上節目
都會有呢啲情況出現嫁啦

有人提佢 好感動 除左顏好之外佢跳舞真係正到唔係人咁品 rookies show白shirt西褲果次

SM識玩
‪3個封面，隨機貼紙(12款貼紙有6款9人隨機），隨機小卡(1/14)，隨機海報(1/9)‬

貼紙瘋狂分款隨機係咪傻間間

手繪貼紙ver1 (3/17)
手繪貼紙ver2 (3/9)
李泰容手繪貼紙 (1/9)
團體貼紙 (1/3)
全身貼紙 (1/9)
成員手繪貼紙 (1/9)

好玩唔玩玩貼紙

$M唔好做壞規矩，當初小卡已經害人不淺

以前水晶男孩個高志溶又話做緊事業家節以唔會加入返水晶男孩

但而家又帶住個仔做超人回來了

姐係專業唔成功囉

條友話剩係每星期攞一日嚟拍所以做節目

咁都係想搵個唔影響現有家庭事業嘅機會，比fans見下，有個較好嘅方法交流姐

好癲 我以為之前got7定twice隻專輯已經夠癲

twice 真係代言寶礦力

但咁樣真係好咩 之前又話咩唔會再做演藝事實 依家又拍超人回來了 推翻自己講嘅嘢

其實見到其他隊友重組得咁成功,好難唔心動想復出既
不過超人回來了講明只係唔影響平日工作下拍又冇問題
之後唔好再有活動呀solo就得啦,反正水晶其他幾個都有話體諒志溶既做法

完全講左我想講嘅野
我覺得最重要member體諒，同埋fans接受就得
同埋我覺得佢唔會唱返歌
但如果20週年見到佢就好了 佢會去睇我都好滿足

唔係一早就係啦咩???唔通我記錯

屌,遲下自己份工撈唔掂,咪又係痴埋水晶度

殷志源雖然成日有好多IDEA去整蠱人地,但佢個心好善良

我都唔清楚，但係剛剛見到佢地去澳洲拍廣告D相

咁志溶間公司唔掂仲有父幹同老婆在德有講過志溶屋企開金鋪
至於佢會唔會後加.....練番d舞同埋要yg點頭你估易咩,我相信以依家既情況都唔係佢想入就入得番

點解童謠比賽咁認真有哂ochestra, 但平時o的音樂節目咁廢

之前係fans p圖 之後寶礦力見到 話考慮搵佢地做2017代言人
呢加真係搵佢地

Jisoo聽得明 仲好勁

仲有冇人記得UR2 個Sua
係咪仲等緊喺YG出道

係

終於有同好

換撚死

今次真係 limitless

「不想GOT7粉絲被看不起」 Jackson：多苦

門面佢算做得最好果個

希望抽到我自己啦

同好 始終佢知名度唔高 香港都少見人提起佢 希望上半年可以見到佢出道我就心足 眼悠推

死我第一眼睇以為係鹿哥
不過都係靚仔嘅(雖然都係認唔到邊個打邊個)

有冇人想開個april post?

AOA首歌愈聽愈上腦

초아真係好好丁 把聲

覺得sm嘅靚仔個樣都差唔多

其實兩首主打都ok

好記得當年佢拍我結個時好迷AOA
今晚記得睇電視

ailee美國出道作

邊個係企劃呀, 炒撚左佢喇

On January 7, a U.S.-based news outlet reported that WestSide Entertainment, a music label and management agency in Los Angeles, will be launching a new artist named A.Leean.

This new artist is Ailee, making her U.S. debut in 2017 after establishing herself as a successful solo singer in South Korea. Ailee grew up in the United States and moved to South Korea in 2010 for her music career.

However, the news outlet does not explicitly mention Ailee by name, stating only that “A.Leean” already has a large fanbase and has performed at concerts all around the world, including South Korea.

A source from A.Leean’s side stated, “[They would like their] artist’s breathtaking voice, talent and up-beat fun song to speak for itself, rather than her already established name and brand.”

f(x)’s Amber, a close friend of Ailee, posted about A.Leean on her personal Instagram, uploading a picture of the official promo and writing “This gonna be fire.”

The single is titled “Fall Back” and will be released on January 7 on iTunes, Google Play Music, Amazon Music, and radio stations. An official lyric music video will be released on January 11.

但首歌好好聽

我覺得首歌好差喎, 娘到爆

紅真係好講運
你望下本地樂壇串屎 呃左幾多年飯食就知
到而家LIVE連唱K水準都

點娘法
我覺得會幾岩美國人口味

就係幾年前o既美國人口味囉

有冇人覺得有兩個變左好多
下巴一個勁尖，一個勁長

真係好娘 似2010年個陣d edm
佢自己首home轉eng ver都好聽過佢

間公司仲好鬼 Twitter猛叫d fans做宣傳 叫人打上電台播歌
真係美國debut宣傳點會係咁差
iTunes到依家都未上 但係叫人上另一個網買歌

係長得好恐怖，搞到我係咁望住佢地下巴

屌我一直以為自己睇錯

Idol rapper
Zico mino bobby
通常都係通呢3個
究竟龍俊亨評價屬於？
定係因為佢偏向作曲個邊所以未受評價？

有冇睇過?
1.5s 0s 係咩事

仲誇張過exo冬專

0s

龍俊亨就係龍俊亨

就好似GD咁,GD就係GD

唔需要評價

希望你明我講乜

仲少過宇宙少女

6個一齊合唱冇計時間
6個合唱個陣個兩個應該企中間

作為Beast狂粉
我係幾鐘意龍PD嘅rap 無論技巧定聲
但佢好少以rapper身分出歌出活動
形象比較傾向PD
加上出嘅歌都好高質
所以偏向製作人

一句獨唱都冇，同dancer有咩分別

係 所以表演個陣唔覺

新西遊記2.5 2.8又真係幾好笑

jinsol係有潛力…不過唔洗咁分配法掛

好彩都有段短短地既獨舞比佢

瘋狂聚餐

圭賢真心搵SM staff
羅PD

成集都冇乜內容 但又好好笑
啲字幕正到 令成個內容更加好笑

開頭以為我錯覺

淨係成班係到9up已經好好笑

會唔會開post講
除左佢地本身好笑之外
剪接都好正 一d都唔拖泥帶水
全部都係笑位咁濟

都可以喎

唔好講呀 我唔想發現

係我就會話女大18變

唉...明明幾好睇,點解

惠晶

同眼悠推

一張專輯擁有所有成員既野lu

sm揀人都係會似

佢識唔識英文其實 無聽佢講過

係喎 講起就好覺眼 以為眼花燈光問題

Sulli ig 又發功

22歲先青春期

不過我覺得幾好呀...有野睇

有咩睇

身材

明顯係講緊呢張啦

我見有人提起果陣時,去佢IG度睇

唔見哩張圖出現

碌落啲啦柒頭

兩日之前 見鬼到咩

係咪一年前既都要講埋呀

2016年嘅 大H銷量
分女團 男團 SOLO

前浪2個月銷量SOLO月冠 唔怪得仲喺山頂

仲有個yuna,

其實用前浪做隊名都幾型

抵佢咁串

咁賣得

上榜感覺就是爽

認哥AOA個集收視創新記錄（4.153%）
距離永哲下車又近左一步

南泰賢響tumblr召緊人組band, 睇黎佢之後想行indie band/artist路線多d, 做idol真係唔岩佢藝術性格

A few hours after, he posted a recruitment post, titling it, "(Band) Recruiting male instrumentalists." The body of the post read, "Please e-mail me only if you can play guitar, drum, bass, or piano. Please include a short introduction, a clip of you playing your instrument, and a photo (these three are required). It's the best if you play the songs on my SoundCloud, but it's good if you perform something you want to. I am not recruiting outside of those four instruments. Please write your form in Korean. I will reply after looking over your application. This project may be terminated at any time. southbclub94@gmail.com".

4.153真係好勁
計翻無綫台 差唔多18 19點收神
下一兩集應該又可以提下

呢個收視真係勁喎 估唔到呢集可以上到咁多 永哲

我無記錯,唔係5%咩???

永哲無事既

每個星期等睇認哥係我嘅樂趣
9up無極限

認哥真係勁搞笑

16年「日本演唱會動員人數最多」的韓團TOP7 這人氣真心狂啊!!!

7位 CNBLUE (18.7萬人/公演數18回)
6位 BTS(20.1萬人/公演數16回)
5位 2PM(30.7萬人/公演數17回)
4位 iKON(34.1萬人/公演數30回)
3位 SHINee(45.8萬人/公演數25回)
2位 EXO(46.5萬人/公演數20回)
1位 BIGBANG(185.9萬人/公演數60回)

全男團

投票0分SBS

最好笑佢地都話唔知自己係咩節目,7個9upper

點解咁多0

集集都有幾個topic一定講
集集都好好笑

食煙屎尿屁離婚賭博欠債無趣

係一種享受

好耐冇講食煙啦
輝女婿都少左好多

女團一定要講屎尿屁

仲有巨人層建築物，集集都升值

人歌依家實時投票要打電話

明顯係出錯啦

btw第二個分係專輯

有1000分 sbs道歉話係入左另一個一位候補度

有一集誇到話低過市價50%租出去

NCT今次cb
應援好似比以前好左
人氣是咪開始升？

依家揀理想型果到變埋固定環節
笑死

有聲

同樣條件,搵一樣人工,一樣年紀,冇結過婚離過婚

D A N G

一定搵李尚敏講

今日爆炸人歌揸cam條友想點
睇到好暈

正呀喂

有冇人有留意KARD?

好想April 紅囉

首歌幾好聽

oh na na na na

勁洗腦 rapper把聲幾好聽

MLT 樂童彈will last forever 그땐 그 아이들은
好好笑
阿哥係咁甩beat彈
啊妹鬧佢話 都叫你平日練多啲結他
字幕又話啊妹係實勢
好有愛
睇得出啊哥好錫啊妹

正

但係佢個Hidden係點? 有時有 有時冇 唔會同時出5個?

每首歌唔同hidden, 即係feat, 下首據聞係kasper

SM個dancer???!!

unpretty rapstar果個，簽左dsp,
應該唔會搵出面人

妹控

SUZY SOLO DEBUT (???)

最後係中文既...

今年Kpop Star啲小朋友真係

今集金昭熙同JeonMinJu又係

菊花望住嗰兩個細路(男) 個陣對眼真係發晒光咁

0:50

想收入yg同房藝譚組隊

菊花唔好再浪費人地青春啦好嗎

兩個男仔好正，kps好少咁樣組法，同埋咁細個就咁有自信，好正

兩個都好正 如果JeonMinJu當初係去第二間公司咪幾好 比the ark搞到咁 中間可以話係荒廢咗幾年.....

你唔講都唔記得咗有房藝譚呢個人

班小朋友受埋啲專業訓練嘅話 前途真係

今季啲人好高汁

認哥破收視 但中字仲慢左 依家都未有

我見愛奇藝出咗啦喎

愛奇藝有冇得down落嚟放落google drive

麥當勞成日播i just wanna dance
每次聽到都好high

佢話行港風呀

sonamoo - I think I love u.

但係唱國語定係廣東話先？

冇咩聽佢講
但其他成員話講佢都明

韓國啲小朋友同練習生真係

個人覺得kps第一二四六季都好好睇三五就麻麻

已經無睇,之前真係好睇

幾好喎

今季好睇啊

同埋覺得lee soo min幾靚
睇produce 101唔覺

101個陣佢個樣好殘

諗諗下之前好似話黎mama個陣順便拍埋mv

係呢啲咁嘅場合 唔會淆底 咁有自信咁表演真係

西遊記3 已出

睇完
硬係覺得雪炫同其他成員有d尷尬
智姄好正

一日有兩套有dara做嘅綜藝節目真係好幸福

之後冇乜機會

出咗幾日

雪炫笑得好靚

唔係2.5

係3

HELLOVENUS 헬로비너스 - Mysterious M/V TEASER 1

岩岩見真小漫有upload呢集上去佢個網到 你可以去睇下

睇緊認識的哥哥

唔知點解覺得雪炫好可憐

想埋堆埋唔到咁,希望係綜藝效果

LINK:

兩個男仔他日必成大器

剩係得呢集 唔知係咪開始會up

學Youtube啲留言咁講 真係有GD&TaeYang嘅feel

睇見YG流哂口水咁就知佢想要佢地

Duet Song Festival 輝人唱BewhY首Day Day

我覺得雪炫唔會俾其他成員排斥嘅
因為照雪炫之前提及，即使個人活動，啲錢俾公司抽左水之後係要除開同member對分。咁的話無理由會排斥佢，登佢辛苦就真。
但肯定其他member羨慕雪炫架啦，我覺得佢地啲係想借節目俾說話fnc聽多啲

其實the ark排面真係好 係衰在仆街公司 已經決定永世anti musicK

岩呀果陣個門面都有人講
連代言都有
但竟然係咁⋯

睇左咁多年,都知道係入都唔好入YG啦....遲早變冷凍人

不過老實 比較大型嘅公司入面真係得YG係啱佢地 個風格都係YG個種比較Hip Hop 要知道黑衫嗰個男仔一開始係用Rap嚟做Audition 係佢地叫佢唱歌 佢先轉去唱歌個邊

新西遊記3 中字已出

又話開post
或者直接韓綜post?
我又想講認哥

感覺同ji Min幾fd

舊6人時期好正

輝狗

the ark

認哥 早兩日係影視台見到有巴打開咗post但好似沉鬼咗

真係估唔到係簡呢首嚟唱 岩岩睇節目個陣聽到咁熟 聽聽下先知係Day Day

你估個個都係iu咩 廣東話咁易學呀
同埋Jyp實要佢學普通話啦 之前又同隻中國豬合唱都知啦
利申：由睇Dream High開始到宜家 秀智仲係第一位

musicK
金珠娜應該都等收皮

港風係咩真心問
k歌?情歌?鳩叫?定抄緊kpop嘅港風

支持去影音開返個韓綜
我想講我結無錯我仲有睇呢個節目

好心musicK冇心搞就唔好玩9人 人地成個出道年齡比晒你 結果不了了之 人地辛苦幾年就咁比佢搞到差d玩完

music k 仲有洪真英

真係不和反而會避忌唔敢講
可以咁直接講出黎既我諗私底下應該好fd

孔明哥哥 仲有國主果對都好正

李國主個pair我係飛

佢首summer dream都ok
btw成日撈亂music k同music works

成日睇番佢地街頭busking片
愈睇愈傷心 music k

佢地個debut stage我到而家都save左響電話 間唔中拎黎回味

MusicK有無解釋過點解解散The Ark？實情係咪真係關世越號事？

有無人會開定Pristin (Pledis Girlz正式名)嘅區？

佢正式解散都冇禁嬲 佢係唔聲唔色乜都冇講過 當好似冇呢個團出現過咁 之前佢翻新homepage直接響artist del左the ark 但到而家都冇講過解散

Euna Kim之前係UR都講過出道後得一兩次嘅表演機會 冇舞台去表演 真係可以話係出咗道同冇出道冇分別 佢同Minju走都似係因為呢啲咁嘅原因 不過佢兩個走咗之後 The Ark即使出翻嚟 都會麻麻地

唔知有冇人講過 岩岩係youtube無意中睇到

眼神好有愛

明嘅明嘅 宅熊天下第一

aoa冇新post

有

link?

p社咁撚on9，無計
ara自從揀左演員路之後好似刻意疏遠前member咁
祖祖就keep in touch

我嘅comment 係好似首歌詞咁：
聽不聽不聽不到你說甚麼
猜不猜不猜不到你說甚麼

成首歌一半韓文一半中文

我嘅comment 係好似首歌詞咁：
聽不聽不聽不懂你在說甚麼
猜不猜不猜不透你在說甚麼

成首歌一半韓文一半中文
唔改好過改

搞到不倫不類

好失望冇上下上上下

根本成首歌唔應該改，改成中文版但係唔湯唔水，歌詞都唔口口

岩岩睇Kpop Star先知原來佢地救翻Chryssa Chu

想點 好_難聽 又中又英又韓

唔知點解有種柒味

一定啦，預左

Johnny做練習生做左咁多年 如果127冇佢既話真係好可惜 (其實本身好似話係入EXO)
btw我都好鍾意10仔 點解 nct u 唔cb

新西遊記3笑死
成班癲佬

但johnny完全唔靚仔
講白啲 以SM顏值黎講 直程係柒 也

癲過制作組
羅pd起身之後完全唔明佢地做乜鬼

一時時啦睇下咩造型
但佢人中真係好深 深得有啲怪

屌,成個MV柒撚到飛起,
成個造型加埋個背景真係俗到喊,
得罪講句,變到東莞夜場Feel咁

有無inspirit黎緊二月去台北fanmeeting

真係好夜場feel

d評論話似青樓女子
如果用現代背景可能好d

成個KPS6 最鐘意係佢

其實中文版唔係for香港人睇架
我地當睇唔到la
垃圾香蕉又講到噤大
我地繼續睇

有冇人有睇pentagon
珍虎同邊伯賢個feel都幾似 冇邊伯賢應該就係佢係EXO
不過皆大歡喜 好彩好彩

未睇都估到
佢地咁鍾意佢
實救返

紅衫加故宮
好唔想見到啲團為左迎合支那市場搞到不倫不類

佢都幾慘
做左好多年練習生
出左首sm the ballad
之後冇影
轉去cube出道
但佢92已經好遲下

岩岩先留意返BEAST 其實賢勝係咪自己唔想走

有冇follow佢IG吖

一個癲佬帶頭,其他跟住癲

最後都諗住大哥們,打包翻去,好有愛

邊度有中字？2.5 2.8都搵唔到
小漫冇

回完po即google到 自膠

佢都應該冇諗過
出左sm the ballad都會出唔到道
92年 依家先出道 仲要係cube

佢本身係sm走左之後 去左做便利店同埋聲樂老師個啲
係CUBE搵佢先叫做返生

成班癲佬仲癲過第二季
起床任務真係笑到仆街

有無巴打backup?
條片俾人bam咗

韓文味幾好
得罪講句 成陣雞味
乜野加落支那到都有陣柒味

咪

有d似900蚊mv

TWICE 出道一年四個月後，首次單獨演唱會

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

唔講以為係TVB拍

公開左兩場姐係得兩場定係會陸續講邊到有？

估唔到我睇得哂

好彩上下無改

唔係既話,連柒到無朋友都講唔出

除此之外，JYP Entertainment 也表示，TWICE 將從下個月開始，以首爾為起點展開巡迴，但時間與地點都尚未公開，海外粉絲們可要再等等囉！

最後，讓我們一起來看看演唱會的詳細資訊吧！

TWICE《TWICELAND -The Opening-》演唱會

活動時間：2月17日 (五) 晚間8點2月18日 (六) 晚間6點2月17日 (日) 下午5點活動地點：首爾奧林匹克公園 SK 手球競技場票價：全席 99,000 韓圜 (約新台幣2,600元)售票時間：1月20日 (五) 晚間8點
(以上時間均為韓國時間)售票通路：Interpark座位圖：

2
(圖片來源：TWICE@Facebook)

註：金額之換算以2017年1月10日之 Google 匯率為主，千位數四捨五入計算。

請註明kpopn及以下所有來源

來源：體育京鄉 / TWICE@Facebook
翻譯 & 撰寫：Kpopn 的 Elly

你覺得真係翻生？似係累死佢多啲
92年 仲發明星夢
呢隊野有齊哂三大既棄將
炒埋一碟再加cube自家練習生
真心紅到咩？

有冇巴絲有聽NCT127新碟？
啲歌好似冇之前咁重口味
Mark啲rap

好似唔係好夠歌?

翻唱下 再搞下個人stage應該都夠
雖然我都想佢哋出正專先開con

不過有得睇正就已經正 好期待

如果係咁會有d似當年既beast
又係執晒人地唔要既

Luna Hani Solar合作出歌
高音低音Powerful 聲
Project 係由作Dream 個 Producer 搞

認真hani 會唔會唔係好夾
btw luna 終於有得蒲上頭

HELLOVENUS 헬로비너스 - Mysterious M/V

唔會啊
佢把聲低音得嚟好有磁性feel 好正

三個未免太強大

BTS 2月 正專 CB

【tvreport獨家】[Apink-EXID-Red Velvet等確定出擊KBS春節特輯<女團大戰>!]11日放送界相關人員消息,女團#Apink#-#EXID#-#Red Velvet#-#GFRIEND#-#LABOUM#-#OH MY GIRL#-#DIA#-#宇宙少女#-#gugudan#等確定將出演KBS春節特輯新綜藝<女團大戰-歌門的榮光>(暫譯),展開現場Live對決,另外MC將由利特-楊世亨-閔京勳擔任,韓國時間30日下午6時播出,敬請期待~

冇MMM

因為마마무唔係女團

因為太強所以唔俾玩

三隻mini其實夠嘅
而且一巡應該會有齊9個個人stage

hellovenus

BoA 2月CB

eunji solji大戰新世代女團主唱
見到個牌面已經好想睇

只係主唱定全團上？

唔知率智會唔會出番黎呢

之前試過Ailee Luna eunji solar
容仙冇獨唱

愛子做mc

第二次慢歌有

頭聲

非抽水
點解無twice

非抽水

你係JYP會放佢地上去???

徐玄solo主打係r&b, 好似唔係好o岩佢

可能準備con掛。。。。

唔係純R&B
見話係R&B pop dance曲
除左主打 6首歌既詞都係佢作

恩地Yuju預定三甲
RV如果Wendy穩定d都應該係三甲

希望Laboum無上GirlSpirit個主唱會爆出啦

我覺得徐玄做咩都好o岩佢

性感又得,可愛又得,咩都得

有世正睇

唔知智叔會唔會出
會出 咁應該恩地同智叔爭

岩
恩地上蒙歌同sugarman d live都世界級

AOA將於3月辦演唱會 獻唱多首人氣歌曲

如果出恩地 肯定屈人機 所以我估派BnN是否一個

好期待

初報到

咁我會希望派南珠，比佢發揮一下

破釜沈舟式人氣測試機
得罪講句我唔係太樂觀

不能同意更多

下集周偶有神話, 唔知有冇骨灰級random play dance

搵d細場咪得

細場點解唔搞fan meeting

AOA惠晶在節目上挖鼻孔 遭網友砲轟態度散

第二張好似望住鏡頭撩鼻屎

靚女都會撩鼻屎

有鏡頭都撩

黑暗兵法 可以搶鏡 上熱搜

唔CAP出黎都無為意

大勢一過 而家出親都係壞消息

雖然段mv剪走哂啲爭議性畫面，但係都係 。

本身衣著都柒

大部分野擺落支那到就變得好柒

惠晶黎
認唔到佢

睇咗一陣頂唔順熄咗 氣氛好尷尬

aoa應該好難再上

一變左雪炫與伴舞們就已經好難再上

aoa紅極都無一線feel

唔熟aoa
感覺實力麻麻？

依家好似係一沉百踩
韓國網民太癲啦,錯一件小事隨時針對你針到永不返身

仲要係女人
韓國不嬲寬男嚴女既
男人道個歉 消失一兩個月就可以當冇事發生
而女人就...

當初制作組唔剪果段
睇黎都無諗到會咁大反應⋯

金世正 - 萬一 (藍色海洋的傳說 OST Part.10)

如果係當紅人做，我估會變好新聞
奈何佢地

BB今次cb上嘅綜藝全部都笑到仆街

圭賢

起碼呢到都有人提下佢地

如果係當紅既做就係真性情，不拘小節

圭whY又黎料 呢集應該幾好笑 岩岩睇咗一陣直播

好似

淨係覺得主打歌洗腦
唱跳唔算突出

呢個真

而家AOA都唔知點算

從當今一線有得比
可惜同tara遭遇一樣

歷史單野真係幾慘
講真 唔識偉人有咩咁出奇
我細妹連689係邊個都唔知 仲以為係貪曾做緊

巴打個妹都好有問題喎

giyomi黑歷史有排j

你用一個濕鳩689同一個對人地國家歷史上好重要嘅人物嚟做比較 重要係韓國呢個咁著重國家歷史嘅地方 Jimin仲要話嗰個歷史人物係另一個人(嗰個好似係韓國黑社會)

佢白痴mk妹黎 不過係幾靚女既

咁又真係過分左d

月經AOA歷史

係韓國作為藝人一舉一動都好受人注視 係個節目到誤認個愛國英雄係個黑社會人物 係韓國真係會起勢咁屌啦 不過估唔到制作組冇cut

對韓國人嚟講好唔同
安重根為韓國貢獻好多
總之正常韓國人冇理由會唔識 (亦衍生咗好多人批評idol知識幾咁薄弱
安重根係咩人詳情自行Google
但佢哋仲要認錯安重根做伊藤博文
韓國人憎到佢仆街 (注 安重根刺殺伊藤博文
你唔怪得韓國人咁大反應
所以佢歷史地位好高
同中國你話你唔識老毛差唔多咁有問題
雪炫仲係咩文化宣傳大使

唔好將香港個套放入去
香港人對於歷史忽視得好嚴重 以為歷史唔重要

好似係認錯咗做金鬥漢

但安重根喎
等於唔識孫中山岳飛咁

Yap Yap Yap嗰幾下 配埋啲CG

仲要好似係自家綜藝？

團綜嚟

但就算冇歷史事件
都唔覺得AOA會上到一線

我記得個陣佢哋係連續錯兩個人
可能有錯配到
但好肯定佢哋認錯人
我個陣睇都覺得好離譜 我一個外國人都知安重根係乜水
但一個土生土長嘅韓國人竟然唔知
屌呢啲小學學咖韓國人
有時都唔好怪社會有人會睇唔起做idol 有偏見
(韓國仲係好多人睇唔起idol)

播完呢集DinDin IG啲follower即刻多咗幾千 原本9x k 依家衝到去112k

仲要拍埋呢條片 佢真係好想出名

唔睇好上一線
除非轉型

一線尾守門人

身為Elvis覺得好心酸

咩型可以上一線？

Mini skirt個勢最好，但貓之後個首其實都麻麻，係估唔到咁快打柴

佢地係食性感風最後一水
就算冇呢幾單野,佢地應該都唔會再上到位

今次excuse me其實係可愛多個性感

韓國個訓練模式真係追夢
一失敗出黎乜都唔識

其實今次雙主打真係唔差
應該係太多負面野
留唔住死忠？

咁辛苦做練習生
出到道又要睇紅唔紅
仲要同隊友分錢

係咪ON9???拎香港人果套套入韓國人?

第一日睇韓國野?佢地連孔子都可以吹到係佢地

就知道佢地幾注重歷史既野啦

近排無挑(國民綜藝)仲要拎一集去講歷史

你真係以為佢地想玩HIPHOP先做歷史哩個題目???

錯啦,佢地純粹用其他方式去令韓國人了解歷史

HIPHOP根本唔重要

唔識安重根就好似否定左韓國咁

真係唔好拎香港人果套入去韓國人

人地係民族性極強既社會

係香港咁和平先有哩種利已主義到一個極致既情況出現

根本每個國家都有民族性

高登仔最愛既美國都有.

有時候無退步先令到自己更有進步

講人地系統缺憾,倒不如怪自己無實力去人地競爭仲好啦

我了解練習生點都會讀完個中學程度

日後想考大學都得,考唔考到又係靠自己

我覺得圭賢好認真,我覺得唔錯

唔係話好熟佢地個系統，
不過睇綜藝唔少一般人廿七八歲仲係大學生，
可能關兵役事，睇佢地年齡既壓力無咁大，
係香港廿五歲讀大學俾人笑

AOA好慘真係 今次兩首歌都ok
Like a car隻舞好正我覺得

有啲應該係想做明星(唔係鍾意唱歌演戲，淨想出名)或者讀書好唔掂先去做練習生?

慘遇音源大戶
每次睇stage見到佢地唔甘心個樣 其係好心疼

CAR ???

都係果句,弱肉強食

怪系統都得,但問題咁多人做到,點解要去怪個訓練系統??

垃圾既我睇得好清楚,世界就係咁現實

萬年二奶命

對我黎講兩首都普通
最重要係突然覺得顏值好差，好難想睇落去 以前都唔覺係咁